機場個免稅店高汁到賴咗屎

搵得RV做代言人都係好嘢來 又請佢地嚟表演
良心企業要幫襯多啲

btw搵唔到牙溫牙椰==

哇 Seulgi QQ❤️

wow到

樓主究竟係咪每次落機都要影

駁唔到

55

樓主瀨屎狗

我去接樓豬機

韓國公司 梗係搵自己人

阿Joy張相佢左手邊有個戴黑超嘅傻鳩，好熟口熟面。

嘎嘎

想同樓主在機場嬉戲。。。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

死87就咪POST出黎啦==

唔幫襯?

打手
reported...

賣咩 想幫襯